廢老同事攞住郭文貴條片話有外國勢力干預，我可以點駁？

？

急

上連登問駁咀

就係要搵外國勢力幫手

唔使駁
冷處理

首先，佢地係咪做外資公司？

我地港資

1) 佢係中國人
2) 香港成班高官都係外國勢力，林鄭都係收英國錢破壞香港

另外，佢地係咪揸外國護照

信賣國賊

因為反送中係牽涉埋外國勢力比人拉

佢個仔係

叫佢問當事人啦，我知條撚咩！

香港全部外資.
佢地夠膽咪北上衣食住行囉, 大灣區歡迎佢地呀, 最好唔好返黎香港..

問番佢
郭文貴係乜水？

點解要駁
廢老唔可以說服 咁就打擊

郭文貴係中國人

反問邊有外國勢力幕後操縱係會自己主動響youtube度直播出街比你睇架

咪同佢地講習近平成家都係外國勢力

共產黨都搵俄羅斯啦

唔使駁，同佢解釋根本今次修例係剝削香港人自由，就算有冇外國勢力，修例都係錯。

再者， 郭生根本係中國人

當年孫中山搞革命靠外國勢力
當年毛澤東搞革命都係靠外國勢力

佢捉住郭文貴句說話 咩係搵美國幫手

郭生唔係首先是中國人咩？

亦都唔係金頭髮個喎

無外國幫手,D人一早俾差佬打死左好多人啦

講今次遊行香港人初衷

郭文貴係中国勢力

反問有咩問題

即係成個香港政府加立法會都係外國勢力

揾外國勢力有咩問題
香港百幾年以來都係一粒棋
英國中國美國邊國都好
對佢地有用時就口口聲聲就為香港
無用時就係咁先
所以，香港人要為自己爭取時
也只能向外求
將自己包裝成一粒有利可圖嘅棋子
對抗呢一刻香港嘅敵人

一D都唔容易
仲有被利用、被穿鑿附會嘅風險
但只有呢條路

雖然我唔覺得咁講會說服到呢班人LOL

定性做外國勢力之前，首先會畫個圈，而佢地個圈係中國人。
既然個圈決定外國勢力係D咩，咁不如將個圈畫大D。
將個圈變成人類種群，咁佢地就用唔到外國勢力既定性。

共產黨勾結蘇聯

呢句野保證佢地唔敢再講野

條廢老仲以自己政治冷感為榮 話出去示威曬幾個鐘好笨柒
我當時好想爆佢 話佢都果頭近 當然唔會關心呢d野

咁又點啊 屌你老母

你個鬼屎共產黨 本身就係第三次國際係中國排出的屎

條廢老當年偷渡落黎的

共產黨咪又係靠日本 蘇聯

On9

家陣抗爭係taxi梁發起？

樓主你弱智？

你老母收外國daddy錢又入晒全香港人數？

問佢有無做外資生意
手機用apple點解唔用國貨？

中國勢力黎架

點解要同佢地係嘈? 你放林奠一家人英國相咪得

我地都主動登報求外國勢力插手啦, 仲講呢D

你問佢姓梁的係咩人 佢收唔收錢關人咩事...

佢用開iphone 6 plus
前排買咗部華為 成日話兩千幾蚊幾抵
跟住呢個禮拜用翻部史前iphone

郭係中國架喎，即係佢唔承認香港係中國既？咁應該係自己人

洗撚理d廢老

【逃犯條例】連線郭文貴節目被當「越洋指揮」 梁頌恆：得啖笑

段片好似係假嘅

有時真係忍唔住想屌柒佢

郭文貴 係中國人

完

中國共產黨都係靠蘇聯起家
係咪又要反？

外國勢力其實唔構成一個指責
唔好比中共啲思想影響到自己
同埋藍絲廢老變淺黃嘅可能性係近乎零
巴打都係留返啲精力，繼續一齊發夢啦

中共開始有內部人士想改革開放中國

外國勢力有咩問題
中國唔係靠外國勢力打得贏二戰？

郭文貴係中國人，佢幫手肅清緊中國嘅奸臣，你有無見過佢罵習主席？

共產黨初期都係靠蘇聯， 咁蘇聯係咪外國勢力？

同佢講，支持外國勢力有綠卡，美軍來了我帶路

狗尾狐呢隻鬼已block
請善用起底功能

老老77 呢個moment突然彈條片黎比人入 起碼一般中立人都會有個負面印象 至少對成個運動係negative 好難令我唔覺得條7恆係鬼

孫中山都收日本仔錢啦

郭文貴係中國人 有咩外國勢力
你同事支持港獨?

唔係鬼 就係廢柴
咁多年青政治人物 最睇佢唔順眼

同佢講香港係咩地方? 有名你叫 國際金融中心
咩叫國際? 即係關外國事
反送中本身就牽涉外國事
有外國勢力干預有咩問題?
仲有郭文貴咩國籍? 中國人黎

[size=6]屌你老母！郭文貴中國人黎！[/size=6］

最重要係氣勢！

郭文貴條吹水狗 借香港拎credit
條仆街吹水反外 仲做過咩?

姓郭唔係中國人？

吓.....郭文貴係中國人喎.....
你話佢係外國勢力即係指香港係獨立國家而唔係中國既
快啲吐口水講過,送中一過你就大件事

訪問，有條鳩噏佬話俾錢，唔係真過數
條友之前吹水往績，例如話有冰冰奇山扑野片
佢香港資產俾人凍哂，根本過唔到
有錢青政就唔使又賣樓又破產
個別事件勿以偏概全

事實佢係黨員黎 同習近平過從甚密 係派去美國嘅間諜黎 係人都知 你睇佢大陸啲生意仲係賺到笑就知

香港高官全部外國勢力

郭文貴係唔係中國人？

速文貴中國人黎

共產黨成立當初都係靠外國勢力

同佢講我地直頭要求外國勢力干預TIM啦,廢話,而家人係干預得唔夠.

諗緊71 Gel個咩頭出去

雜總：「中美合則兩立，鬥則俱傷，合作比摩擦好，對話比對抗好」

你班死廢老又搞分化，係咪想叛國？

學共產黨揾蘇聯
孫中山揾日本仔一樣囉
造反唔揾外人
唔同揾你呀
人哋理你係代表你點

你問佢當年共產國際派咗啲乜嘢人去中國幫毛澤東李大釗佢哋成立中國共產黨囉？

共產主義係德國佬諗出嚟㗎，咪撚用啦！

只有大饑荒，全民大煉鋼先係中國人諗出嚟

二戰宋美齡去美國搵幫手

做咩要外國勢力介入，比日本滅國咪好，外國勢力一定有問題？

影響到香港關係法就係美國內政啦

香港人真係好坎坷，自己冇腦冇主見㗎？
乜都上連登問，錄音播帶？有人唔做做信鴿

首先 郭文貴係中國人
其次 港共班狗官全部外國籍
所以的確係有外國勢力干預 不過所謂外國勢力係班官

搵咪搵 吹啊

「中國咁強勁 怕個連片都攞唔出嘅人鳩嗡咩」

姓郭不是中國人嗎？何來外國？

成件事鬼到仆街
邊會咁on9衝出黎話自己有收錢有美國聯絡

郭文貴係共產黨， 小學生手下

岩呀， 打到美帝走狗， 燒佢國旗

又係梁頌恆

大叫屌你老母，

廢老都冇腦，駁黎哂時間，

去其他地方幫手好過

冷處理

一直有干擾
習近平個女都起哈佛畢業

呢條友傻既你都信十足？睇黎你都唔係扮傻
點解你唔信曾灶財搞獨立？

登報搵外國求助添呀

叫佢畀左范冰冰條片出黎先